”雄安概念” 2009, 3382

有冇巴打買左2009,3382。

應該仲有幾日貨仔, 點都好過間撚屌越棧

利申:持有2009 4手

2009應該會波動得好犀利
大摩(外資) vs 大媽(北水)